［有圖］有狗於大南街被汽油彈燒！

已追蹤此五毛分化撚
請小心此人別有用心
不推文

各位繼續focus五大訴求

五毛分化撚

自從開完屌劉細良既大台post有你幾條廢材追撃我

我個大台post係有哂合理懷疑去推斷有人起大台
劉細良仲講到明無大台各有各做唔係絕對，我轉貼出嚟叫你地警惕反而話我分化？？你唔鬧劉細良反而屌我分化？
咩邏輯？

自己人燒自己人 又想屈香港人

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

喂呀， 唔好post咁殘忍嘅相

班黑警狗都不如呀， 過街老鼠嚟咋

上兩個星期已經收到風為民意自己人扮示威者燒自己人。

有冇得搵返

一定係黑警自己燒返黑警
不過依條分化五毛大家睇路
不推文

P牌仔 扮我地勇武手足 刺稻草人
前線已經有曬共識被攻擊會還擊
左膠無左好耐

當年佔中隨左左膠，熱狗分化撚有份破壞，
你4年之後仲用番熱狗果幾招分化 唔悶架咩